\assignementTitle{}{2}{}

Вам предложен следующий список питательных сред, которые в дальнейшем могут быть использованы для определения микробиологического состава биофильтра пресноводной системы:

\begin{enumerate}
    \item МПА (мясопептонный агар)
    \item Среда Эшби
    \item Раствор Люголя
    \item Бифидум-среда
    \item Среда Сабуро
    \item Картофеле-глюкозный бульон
    \item Среда Чапека-Докса
\end{enumerate}

Определите органический состав предложенных сред.  

\begin{enumerate}
    \item[a.] Твин-80
    \item[б.] Глицерин
    \item[в.] Мясной перевар
    \item[г.] Маннит
\end{enumerate}

\begin{table}[!h]
    \small
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
        \hline 
                            & Твин-80 & Глицерин & Мясной  & Маннит  \\
                            &         &          & перевар &      \\
        \hline
        МПА                 &          &     &    +     &                    \\
        (мясопептонный 
        агар)               &          &      &         & +           \\
        \hline
        Среда 
        Эшби                &         &      &         &             \\
        \hline
        Раствор 
        Люголя              &          & +     &         &           \\
        \hline
        Бифидум-среда       & +         &      &        &          \\
        \hline
        Среда Сабуро        &          &      &        &           \\
        \hline
        Картофеле-глюкозный &          &      &       &          \\
        бульон & & & & \\
        \hline
        Среда Чапека-Докса &          &      &         &             \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{table}